IVE世界第一

屌打所有大學 青大最撚勁

55

true

我性大唔屌打你

ive league

Ive No.1

不服來辯

push

咩野係青大
利申：讀緊青衣IVE 未聽過青大

有無人 知ive無去考試 點算
今日無去 睇左醫生
係咪要下年小心d

下世小心

轉校黎恒大啦

下世努力d

恒大啲人字都唔撚識打，仲去讀恒大

咁你都唔撚知

pish

世界第一！垃圾